被叫早啲飛黃心穎！馬國明聞女友出軌…

藝人黃心穎今被爆在車廂攬啜人夫許志安，心穎男友馬國明旋即成為另一焦點，記者致電佢未有回覆，而佢本身係開緊《降魔的2.0》，今日就唔使開工；據知，馬國明身邊好友見到黃心穎啜爆許志安短片，紛紛留言問候，有啲仲覺得黃心穎今次出軌太過分，對馬國明傷害太深，着男方「早飛早着」，仲話早啲知道對方係乜嘢人都係好事！